人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

黑警肺炎死

有冇人可以請定延嚟香港作福

點解係定延
牙西牙姣得唔得

簽文話 定然（延）作福福來縱